香港 幾時 會有 排蝗行動

香港已經多人到 出街想行唔到直線
行街要好似打籃球咁左閃右避 做假動作

我開始覺得Thanos 先係好人

各位師兄 我地 仲有咩辦法？

一切源於政府

我認心地差 十年前我都唔會咁

趕左我出去之後點？ 天下太平？

屌你老母

屌你全家仆街冚家剷三毛狗

同意 貪曾年代 搞到雞無鴨血
香港政局 無撚得救

我地到底 仲可以做啲咩 依一代小朋友出世 長大後仲有無路行

中國就收皮

請問戇不群(會員#253005)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

高汁